估撚到師傅到單野係有私怨[369]

兩店各有不同說法

安迪電訊手機維修中心負責人譚先生表示，他們的店舖在銀城商場開業12年，最初在一樓營運，但2015年有大商戶租了一樓，才搬到現時二樓店舖。他指安迪一直有派員工在店門外招攬生意，而「師傅到」老闆是他們的前員工，曾在二樓現舖工作約半年，所以他們熟知舊舖運作。他指「師傅到」同樣有派員站出門口拉生意。對於「師傅到」批評安迪員工所站位置阻礙入口，譚先生強調員工只站在近柱位置，也提醒員工勿阻礙他店入口。

「師傅到」店JJ則反駁稱並非譚的前員工，又稱自己員工從無站到他人店外。

連登仔又一次跟車太貼
我就係安迪譚生間鋪見過師傅到個店主
睇佢fb d相認得
係人地度學哂d野仲要係隔離開鋪咁冇道義
之後仲要扮冇係個面番工 好唔好意思
連登仔又一次信人一面之詞

拿
唔係話唔信你
但你講堆野其實都係一面之詞
我夠話我見過外星人都得啦

人地起碼有圖個女人企正起佢門口
你呢